對中文大學學生守護家園，頑強堅拒恐怖份子違法強闖大學私人地方，表示敬意！

對抗不合法 強闖私人地方既小氣狗
又真槍又tg又水砲 （小氣度 撒退緊都要射多次水）
你地真係好勇敢！